全新80s90s運動+飲飲食食whatsapp谷

個谷主要都會開運動聚，行山啊，跑步啊，羽毛球之類，過返啲健康人生😆當然，谷主都係愛食之人，飯聚當然唔少得🥰🥰

有興趣就填下表啦，集齊人數就會開谷嫁啦😛😛

直接放 tg link 啦

😛

推